咪撚讀物流呀

勿留邊使讀架呢d咁既工
哂錢哂時間

乜野黎

埋大仔？ ？

gscm /istl?

屌 我想架
DSE夠分我洗能入呢科？

同意 有分晨早去讀醫

我地理工 大LMS
ug出路廣
跟車又得 派件又得
一個programme一年Jupas收20幾人咋
仲唔快啲入嚟

你個死波台狗！！！又係度發up風

死波台狗連登低端人口

事實唔怕講 各位dse睇路

細個唔讀書 大個讀物流

你做物流梗係
有名你叫勿流
ISTL要做shipping老本行先搵到食

果條友居心可測

???

你咩居心自己知啦
事實就係咪撚讀物流呀

樓主讀islm? gscm?
想問好耐 好多人當依科係水泡 其實難唔難讀 多唔多數計?

物流畢業既工作

點睇物管？